[3月21]元朗區議會主席黃偉賢被捕，帶左上警車。

來源
元龍區議員張秀賢FACEBOOK

TG已出
手足要平安

Yeah

屌你老母block user

push

每個月21號
元朗人想靜下都唔得

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

你老母做雞俾狗屌完生左你個雜種仔出黎

代議士都不放在眼內
呢個就係班持槍恐怖份子嘅所為

班狗真係無法無天到一個點
連主席都拉

開區議會就集體離場
區議員響自己區了解情況就濫捕

高調拉人

721
831

做大龍鳳點都要交數咁

101
321

不要麻木

提一提大家
呢隻係毛黎，可以blk

早d死咪有排靜囉，屌你老母！

CCTV? 假母親? 裸體跳海? 自殺?

人地法國班黃背心都收斂啦
而家社會個個抗疫 元朗班人仲衝出來搞事
添煩添亂

元朗警畜牲721

屌班死黑警

冚家肺炎死

躝返狗屋啦

一早block jor

集體中武漢肺炎

班green object真係

你老母做雞 仲開唔開門做生意？
你老婆出黎同你老母一齊做雞 你又唔知？
唔好再添煩添亂啦

你9月投比邊個

又可以block多個

有咩公職人員返工要遮面，
放工唔敢話比人知佢做警察？
好羞家咩你？

拉就任拉
咁要諗下佢告埋罪

完全封鎖咗好耐

搞大佢, 被補議員個個走入美國大使館備案，列制裁例証！

垃圾

傻鳩

祝你全家肺炎死
惹埋身邊班狗同你陪葬

一定要借美國清算警隊

推

喂 黨叫你睇cctvb喎
64又無死到你
黑警又無強姦你家人
翻去湖北幫無同鄉啦

我屌你老母啦

屌你老母死黑警

政府乜撚都唔調查想人放過佢？
你天真過天真嬌

唔好理啲一毛

一入黎就見到Show Blocked User - 純正港人(港豬)
樓主唔洗咁勞氣

收皮喇五毛狗

你真係冇改錯名

五毛黎 block完唔洗理佢

咁舊嘅acc咁就陽左

做左幾廿年先黎比人拉
見人就拉

我已經算少block人
仆佢個街

同上次西貢區議會主席一樣

死黑警

img]
呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

黃偉賢做地區實事......

民主黨都幾代老臣...仆你個街 martin、楊森、何俊仁 出唔出黎幫下手？

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

721
831
101

Ignore唔好浪費自己時間，無必要俾五毛攞彩，推番正經野

啱啱block左